我夠膽講，7月14真係全年最偉大既節日

終於唔洗再食二手飯
琴晚好似去自助餐咁 仲有得打包
根本唔洗為飢餓而煩惱

食橙食到嘔

樓上勁撚粒水

259

飲油飲到碎埋

唔知佢有冇去瑞和街汁野食

N賓打既

冇鬼惡得過窮鬼

.

咪jer啦

25到你